{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1578285248/gyeongseong-yeogwan-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699195984337&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129076&destination=%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.762901%2C128.436565&sort=DISTANCE&top_dp=46288&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230135062&selectedRatePlan=274318432&expediaPropertyId=49290164&searchId=1e6582f4-e820-4265-bc9f-972ffae3b195",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경성여관"
    },
    "text": "京城旅館\\n\n大韓民国ガンワン道春川市春川路186番キル12-1\\n\n春川を訪れる際、京城旅館での宿泊は素晴らしい選択になるでしょう。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 , ホテルのサイズ:23個の客室、チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:22:00遅いチェックイン(客室の利用状況によって異なる)最低チェックイン年齢(万):19歳のチェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内のセルフ駐車施設内駐車スペース制限、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "京城旅館の場所はどこですか？",
            "answer": "京城旅館は大韓民国ガンワン道春川市春川路186番キル12-1にあります。"
        },
        {
            "question": "京城旅館の特典は何ですか？",
            "answer": "京城旅館ではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "京城旅館の客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "京城旅館には23個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの終了時間は22:00です。遅いチェックインも可能ですが、客室の利用状況によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "最低チェックイン年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "どのような制限事項があるのか教えてください。",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "京城旅館内には無料のセルフ駐車場がありますが、駐車スペースには制限があります。"
        },
        {
            "question": "京城旅館は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、京城旅館は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 434
    }
}